[裝修路線] 麻煩手足停一停，入一入睇完幾個post 先再行

唔係分化，睇完先負評我。

破壞商舖請合乎比例原則

打狗屋就立即鎮壓 搞商場及地舖就不出動任傳媒拍

唔好再沉迷打狗 我地已經搵到終極大佬！

意為打爛商舖好爽，實際上瀨晒嘢

中國靜待「反送中」浪潮消退

割蓆宣言

拖慢步伐，半個月後整返好再裝修囉
長期封木板嗰啲呢，其實大家都知木材係比較易燒著嘅，但都唔洗驚

做多啲文宣 解釋點解我地要咁做

岩, 文宣好重要,
但係我地都唔好日日同政府低級職博鬥,
因為甘只會令到我地既訴求唔再得到回應
終極大佬係要搵, 係呢個搵緊既過程中我地要保持民意不消退, 再
係打大佬黎鋪大既

係，有冇嚟緊嘅日程？？

CPRB做野(民間記招，連濃牆，facebook，twitter..........)

出完post 就見到出面有文宣，分享下。

[文宣]裝修手足麻煩完事後痴依啲文宣係鋪頭

推

推 建立多啲基礎，
另黑警特登放軟手腳就知係伏